有無人覺得izone金珉周正過周子瑜個老女人？

有無人覺得izone金珉周正過周子瑜個老女人？

覺
唔覺

淨係對腳都屌打黑妹

冇呀屌你老母

好pure好true
對腳又白又滑

我要金珉周

一陣同nancy講

sor
留條後路比我

同一個樣 一個黑一個白 一個冇身材一個有身材

ho ball

同意

樓豬唔係淨係J白石麻衣架咩?

樣輸少少 腳屌打

魚仔今年19歲半

子瑜 (ver.0) - 黑 冇波 腳一般
妍雨 (ver.1) - 白 冇波 腳ok
珉周 (ver.2) - 白 有波 腿腿腿

見到波形就等於有波 清青頭?

你是咪izone打手黎架 而家讚緊你個珉周bb喎

去死啦你

佢講得啱

其實好似又係

無話完全否定你, 純粹係作為一個十七歲肉體愛好者, 想睇到多啲更加conclusive嘅證據姐

我全都要.jpg

知唔知咩叫仙女吃雞?

搵搵下圖驚覺自己咁做等同間接幫你打j 所以決定唔搵sorry

搞下基都驚驚青青 成個女人咁

假貨總比真貨好？

是撚但啦

我真先係仙女

個頭細左 條頸又短啲
梗係屌打喇

子瑜屌打

波？邊度有波

子瑜屌打啦

子瑜吹大左

雖然牙真都唔錯
但企係珉蛙格離真係比下去

泡菜班「周子瑜相」入面
我最like loona個賢真

who 聽都未聽過

高汁過#1嘅山寨

第二張同文周幾似

唔否認金珉周都靚
只係我比較鍾意賢真咁解

所以咪要介紹俾你識

上yt打loona 見到港女個樣知邊隊
不了

個樣好撚假
係對腿幾正

而家好多on9仔見到乜9靚女樣都話假扮哂識睇野

的確個港女有份拉低整體質素

閣下盲系青頭仔就收皮啦

引戰
我想睇大戰

01年可以有幾假

izone=假

你成日都係咁, 好難再畀機會你, 恩b又色情, 珉周又係

邊個恩b

F

F係連登有全新定義

我鐘意個哨牙妹olivia

對波睇落無珉周咁大

=.=

真率
olivia
賢真

垃圾唔撚入流企開啲啦

討論下都唔得
你真係影衰晒yena個名

屌你班鹽濕囝咪再色情我waifu好喎

收啦 一陣同nancy講你成日色情我waifu

我2老婆
權F做我3老婆

好撚正我要屌

兩個都無身材

幾好

一早覺得twice要收皮

我一陣同nancy告狀

唔好攞台狗同韓妹比好嗎

我已經得到Nancy❤允許 佢希望我成為男人之主

其實Nancy❤想借我 識多幾個新朋友

其實都幾為難我嫁 又要溝權F又要溝珉周

你跟住整實屈機啦
子瑜帶領整樣潮流

成個楊冪咁

楊冪同佢比

楊冪只會咁講

不錯

留名

咸濕仔

賢真

收啦

韓國女人真係好細個就整

仲喺粒卵子就已經整

一個膠樣一個純天然咁都好比

#1第2張相好撚摟屌
白滑淫腳配條爛牛熱褲

其實e個邊個黎？

白到成隻鬼咁

分唔到

子瑜靚好多

打和啦

珉周真心靚

周子瑜好老咩

上水